200萬腳痕族係佔大多數

某夜發夢同相信係游離人士吹水，發覺佢哋個重點唔係喺反送中度，而係覺得班狗 612 嘅時候好過份，睇見就嬲。

亦即係話，政府冷處理同時使用輿論壓力令呢啲腳痕族逆轉，（例如昨晚警狗玩救援服務嘅同時係set曬cam）（我都係夢中睇直播睇到），有曬預謀做鳩班示威者。

好可惜嘅係，呢班腳痕族係佔極大多數，政府一早就睇穿曬。

聰明同蠢的人
永遠都係佔小數

唔可以脫離普通人
即係所謂和理非
覺得自己係對（勇武）